你班撚樣香港人醒下啦

你班溫室小花唔好再得把口
比人踩到上心口都要繼續縮

對前線最大支持
唔係要你啲飯 唔係要你啲錢
係要你班撚樣一齊有玉石俱焚嘅精神
企係我地班前線隔離齊上齊落啊

醒下啦！！！
呢個政府無撚得救架啦
睇到佢又話我地暴動
係咪好撚嬲 谷撚住道氣啊
係啊 個撚個都係咁啊 咁點啊！！？？

垃圾政府繼續有佢講 你地繼續有你地淆
就係因為佢睇死你地惡唔出咩樣先咁肆無忌彈啊
醒下啦！！！
佢話我地暴動
我地就比佢知道咩叫真正嘅暴動
革命抗爭係會流血係會死人啊
遲下變做下等公民同死左有咩分別啊
對住暴政係無道理可講架
求大家睇清楚呢個世界啦
唔好再做溫室裡嘅小花啦
香港就黎玩撚完啦！！！

推

玉石俱焚！六條人命，二百個年輕人既將來係晒我地手上！光復香港！時代革命！不撤不散！

前線要嘅唔係你地啲裝備唔係你地啲飯
係要你地係精神同信念層面上嘅改變啊！！！

推比全部和理非睇

前線要嘅支持唔係物質上
係精神同信念層面啊

推

光復香港 時代革命

醒下啊！！！

比人爆頭都未撚驚
你地驚乜撚嘢啊

推啊

我唔要你啲裝 唔要你個飯
我要你地改變
我要你地望清呢個真實嘅世界

醒未啊

我地唔係玩緊泥沙
我地係真真正正進行緊一場革命啊

只要推翻暴政 五大訴求就一一可達成

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權